勇武搞咩我唔理 但係記得返屋企

唔好搞到聽日新聞唔提美領就得
本身係前線 今日都和理非
唔好比狗spin走你嘅判斷

香港人已經由跳閘進化到跳火圈！

有 First aid 俾狗拉咗！

但無論如何今天請散水。

認同樓主。比人fake左著suit

我都著哂smart wear

stay safe!